有冇人覺得香港男仔其實幾純

純你老母呀死臭鴨
出翻去啦 呢度唔係比你自high

認同樓豬

放個負皮 走人